美股認真討論區 MCCXXXVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

Go

LAZR係咪準備爆上?

年輕人有無反思重倉太陽能
唔買

姨出面有人開post吹奏X戰士

NNDM 有船上未

切勿高J 得<10% 倉位

犇年行大運,犇市發大達

石仔天天數鎂 過咗年開始轉運

石蛇早 又ATH

終極都係會用太陽爐
GN粒子

太陽爐唔係太陽能

關咩運事

TSLA logo 顯靈

沒錯係實力

幾日冇蒲頭
留個名先

太陽爐好似係聚變

是模擬核聚變的東西

有無巴絲賭緊星期三SPWR earning ？

GN drive

屌你

肉丸好似今日有ER

Pltr又妹返落去

在此感謝暴巴提水SI
依家終於變五倍股

假象

Trans-AM

回返石仔，氦3係最佳嘅核融合燃料，但係氘同氚都已經做到，係難度高啲同效率差啲

sens

今晚肯定見2字頭

高達情人節屌完女有無得晨勃

中肯

其實moon係主打咩

冇屌女呀

more

sailor moon

唔知，升就得

財務自由

AL Physics有教核融合

等比人bam

如日中天教有冇完整事件簿，miss咗

"bubble"

Allocation to Innovation Score: ranking based on the ratio of its research and development expenses to revenue, as compared to other companies in the same industry.

Innovation Sentiment Score: conduct a review of a company’s regulatory filings for the previous 12 months for the use of words related to innovation. The Index includes companies utilizing a greater than average variety of innovation terms.

May be considered a satellite holding to complement other broader positions within a portfolio.

肯定俾堆地產經紀KOL報串 唔係人地撚會識聽廣東話

佢有英文字幕呢下 lol

無

想買

太陽爐唔係倚靠GN粒子 再靠釋放GN粒子黎運作

Sens牛能到

Sens做乜野

得400股

炒左幾年股票發現

9球野買個單田旁邊係A3公路， 仲要附近得間超市仔

4.20

但得14億市值

200

0

今晚就16億

Tsla sq又插

月能概念 可以睇返Gundam X

Sens龍撚到

諗緊好冇清咗佢避一避

... 原來係咁㗎

最慘係得好少

得200

月光炮

差唔多

酒牙

差唔多啦 細價唔敢買太多

左一巴又一巴

唉 認輸 賣晒uvxy sqqq追番d貨算
要買tqqq先追得番

教主

好似唔關核聚變事

BHP +7%

弟兄一齊反手all in TQQQ啦

通常斬晒就

條街仲係冇乜嘢好食

美股認真討論區 MCCXXXVII

放血

咩公關黎
咁樣del一del仲多人知喇

點解lse掛果件得2%

50年前︰50年內核聚變可商業化
50年後︰50年內核聚變可商業化

確診人數急跌
市民預期聯儲局收水
週二美股高開創盤中新高後急跌收全日低位

SP咗NNDM 懷疑緊智商

係重粒子蒸發時產生能量
所以算係裂變？

MONDAY holiday effect ?

接貨爽

今日商品股to the moon

女

姐係點

作為信眾已經bookmark左教主起義既post

Streisand effect

我愛教主

無開過教

因為係派

可唔可以唔好隔幾日就翻炒那個post

Sft如日中天

ok呀
我地可以再密啲

呢個真
睇黎11蚊有望

教主想每日阿 你地班信徒收唔收到阿

祝你個倉會一直紅落去

等我仲開心左陣

大家都是TSLA苦主
相煎何太急

蕾絲邊

你又岩

vx m1 trend to same as vix @ last trading day
vx m1 last trading day is 17 feb 2021
vx m1 tmr = vix index
m1:m2 contango ~20%
m2:m3 ~8%

conculsion: long side vxx, uvxy, vx future m1比緊好高"premium"

出埋er就一野轟落去

BBL +7%

輕鬆數錢

又可以平價加倉

More

pre market龍到咁
劇本已寫好

等緊

TSLA你個logo畫得唔好睇

個倉仲有啲咩
我地一齊SH 💎✋🚀🌕

+1

可能已經唔會再返去10蚊樓下

AMD

教主 比次機會入教

開市一個鐘後就開始入貨

繼續數鎂

噢

不了

先前8蚊時叫左咁多次都唔上船

然後暴跌

斬撚左Raas 隻仆街個人都無咁燥

而我知錯

3000

瘋狂開倉

教主好似係你叫人等埋ER

仲有STNE,redfin,enph

本身諗住入黎認真討論 依家又要打飛機了

疫情不止則行情不止
到底真定假
我預計由7成到月尾減落5成硬食突大回調

食得好嘢多，呢啲睇唔上眼

我係穿10後先叫人等埋ER
因為反正都已經過左最佳入場價

LAZR 今次 真 點 企穩40

夠錢搵童童未

er後跌穿7蚊

9.8跟你入左

Trade what you see

升左就快1蚊

我上個月尾都咁諗

真唔真呀

買哂佢係咪就免疫教主之詛咒

劇本黎

profit都係錢
等睇多2星期係咪繼續愈來愈少人感染
係就轉去舊經繼續加返ba cat 老鼠 luv

唔係

不過準備放redfin同enph

港女易玩d
我港女得 3 隻股都賺得多過老美

係咪呢一個月咋

trade what you see 算
清半倉做左on9仔

幾時請大家食豬排

寶寶我屌你老母

係

好彩冇買

原本想入d saas同埋Z LMND而家唔太敢

SENS 30000@

ikea

咁無咩好講

熊軍炒Bubble有$賺
rebalance 部份去其它assets/cash
留到你心水drawdown先用

心理上咪舒服啲

pltr幾點出er?

想斬你

好難time the market

個市有升過咩 個倉日日紅

又有得賭錢啦

點解斬小妹

揀左futu
日日高潮

人妖

好多熊軍都係兼任妖股專員

港股？有啲扁

啲人又話用牛牛必賺, 盤前開年頭炮入左10m 股ikea 如何是好

價投商品能源

到底SFT係唔係今晚ER

豬死了

岩岩睇返倉先留意到商品升到痴線

不舉今日好活躍

$9 uvxy

今日舉了

3日冇市冇精神

發發

futu open真係走漏眼

3日比女揸乾揸淨

連教主自己都唔知

人地分分鐘就係諗住賣俾香港d中產

有好個日期都唔知信邊個好

好多個

特價 看門口用

等緊入市

PLTR WTF

假熊真龍

ft話尋日出

huya 有冇人有貨?好想沽左佢

Goog巴點睇vixm個價

黑木清有咩好野介紹比我翻身

入futu 啦
應該今轉升到 210

出左ER？

Nndm又升番啦

跳樓

未見有NEWS, 但急速碌落山 今晚入得貨

楠哥一GEN就出事

好多er日期都係對上果個就咁加3個月估住先
通常要再等官方公佈先準
但係sft好似冇咩公佈

Pltr提早崩

低位價投
呢個位完全冇興趣

m1,m2 & m3-m6差太多

入貨

SH未驚過

今晚掃pltr定nndm 好

今晚見呀木價

台積弱

頭先panic sell 左pltr o的人

咁快上翻去....

我只係諗上翻 40 放唔放好

RH股
邊有運行

做咩礦股果d炒起哂既？

又衰D咩

咁唔係好好咩，點解跌

仲以為9點添
唉屌頭先比曬位走都唔走 宜家碌柒啦

Jpm盤前破頂

本身礦股好低毛利率
只要商品升小小
營收就會暴升

財報不嬲有人出貨, 5%上落基本

吸撚到乾哂,冇市正路係好撚精神先岩

to the moon

繼續插

咁想問因咩事升？

Pltr契媽價

財報又唔見好差 共實

掛29.3小注玩下先

仲跌緊

同牙暴同一睇法

美股十隻9隻er都閪冧 太易玩了

好自然諗起非洲亞馬遜

pltr：
我： >>>>>>

我望落番8蚊左近開倉 心足

nndm等埋ok?

tsla ss無人講?

Bond market all believe nflation (us and germany 10 years, 2~10 years spread, TIPS, real yield)

inflation (expectation)-> commodity to th moon

CPI: r u kidding me

入少少先囉

Palantir預計第一季度銷售額同比增長45%；預計21財年銷售額同比增長30%

pltr正式收皮

1%

跌到仆街

其實隻非洲亞馬遜仲有幾多巴打價投緊

JMIA?

investment 101
所有figure, price 如果同Bond market不一致
follow bond market to make your decisions

Palantir(PLTR.N)：2020年全年每股虧損1.2美元，市場預期虧損0.98美元，去年虧損1.02美元。2020年全年營收10.93億美元，市場預期10.72億美元，去年同期7.43億美元。公佈財報後，Palantir(PLTR.N)盤前直線下挫，現跌近8%。

嘰嘰

TSLA咩料

係咪準備可以入第一注

升咗成倍都無咩人GEL

呀暴有咩睇法，miss 咗

應該無咩人有

又頭也不回

Paypal 靜靜地贏

暫時個倉+7.5%

日日比人屌妖股

連郡大船又沉多隻

落地獄

電動車未來王者 真正既market leader
Tesla

頭先衝上34蚊真係好mercy 點解唔走

我2% 以為已經好高

垃圾泡沫股

倉+2.27%

tesla係咪變左bitcoin概念股？

1.09%

ATH?

上個post牙暴 突登貼篇文在度提

ib買唔買到泡菜股

+2.6%

我25.6有貨不過份野好似唔算太差姐
照坐

一齊出，齊齊高潮

愈跌愈買

後波

都係唔賭 bidu 財報了

話左 玩撚完 賭Er呀喇

咁都好呀，唔會俾人當廢老股

pltr 2021 expect得30% growth

買到

得喇 一百幾十石 唔洗講

向下炒

5x p/s + 蝕錢
點玩

聽朝起身又會見到契媽爆買pltr

Palantir Reports Revenue Growth of 47% for Full Year 2020, Expects Q1 2021 Revenue Growth of 45%

30%點黎

好合理 因為真係好難普及化到
佢只做到政府contract

多過返工已經ok了

Outlook

For full year 2021, we continue to expect:

Year-over-year revenue growth of greater than 30%.
For Q1 2021, we expect:

Year-over-year revenue growth of 45%.
Adjusted operating margin of 23%.

幾錢入FUTU 好

45%只係計q1 2021

之前爆上個個都話有政府單好好賺 俾番D錢我牙

Ok

3.8%

ching可以search下turn a 黑洞爐
基本上太陽爐就係黑洞爐嘅弱化版

IPOE+CPNG

SQ向上插
280大家話好唔好

Pltr 似呃貨feel

好

bubble

PLTR撞鬼???

sq +2.56% wo

toss a coin to your Tesla

同問

成地都係鎂

完全唔好J

290

我朋友同我講pltr好掂 叫我入2月19 40蚊call
依家牛牛係咪壞左
我放唔到啲call

我手上D IPOE 終於正數
個fd 買支牛賺左50%

AMAT星期四ER直落100加貨集氣區

你朋友係咪某某insider?

D角度好差

3月前300好唔好

今日到CCIV還債

巴打係witcher fans 喎

QS 想點吖

茶巴上水派膠了

扮啦

你係咪食左人條女
ER+解禁

入FUFU

盤前gel冇好野

佢早過我玩美股 佢賺好多我先跟佢買
依家點算好？打去牛牛問下？
我朋友又唔覆我

盤前龘到癲

茶巴
你朋友係咪傻p

WFH 太無聊
睇緊第三次

又一個bot來

茶巴又撚狗

睇人高追輸錢仲開心過自己賺

普通咋wor

快d搵返你朋友 驚佢做傻事

Futu日日都係呢個劇本 煩唔撚煩

屌你sq

watchlist 一堆股5%+

啱啱出咗er

聽日上牛牛office問下
佢會比番少少實物你

月球又3粒

之前爆左Witcher 3 有衝動睇書/劇 後尾冇左件事

BTC 唔知上唔上到50k呢

FUTU搞咩

雪崩時 沒有一片雪花是無辜的

netflix版唔係話好爛咩

劇好睇
之後先打Witcher3

書傑佬勁過game好撚多

我要點做好

FUFU流出 所以暴升

閪冧時，沒有一個散户是蘑菇的

通常係調轉

我買左差唔多成千蚊美金

pypl升幾多 我大sq都一樣得

升到你驚

小楠今朝先推介完pltr

點解我會賣唔到啲call

每一個人都有份將個股市推上去

勁好睇喎我覺得
配樂又正

比特幣漲瘋了

10Y 1.26%

btc概念股

inflation trade

BUBBLE黎

茶巴你

Nndm掛13.5入唔到

我平均價而家係11蚊左右 今晚再溝下貨先

唉 唔識玩真係唔好亂玩

soxl 龍撚到，。。。

咩事

買咗咩

Truss真係樣衰到成套野係一開始條女就最正

九成股都ath

年尾200k

The we7真人版好撚垃圾 冇玩game走去睇都唔知做乜

好似 pltr call

做乜

就係揸緊個隻冇

廢淡

掛164入左FUFU

茶巴你今日玩同賭ER 有咩分別

10%

自殘

Renfri

個倉已經89xx

加油牙

真

又ATH

屌你老母 笑撚到我

Pltr
終於比機會我上車？

又話唔缺錢

崩盤在望

銅要幾時先有inflation

diu

唔係解禁咩 唔敢加住

睇fufu 不如睇serco
me戀愛了

我法國Er閪冧嘅機率好高

又gel 就準備盤中蟲

入完錢咪9k

原來係入錢大法

未入咪8.9

有冇諗住去隻雞破處 慶慶佢

牛牛哈

Sell the fatfat

垃圾可唔可以唔好提

... 升咗成年
投機嘅就唔玩copper啦

開盤碌落山

笑左出聲

仆街 唔係呀 我派膠
我唔賭er的

不過佢再34我可能會入一注了

石仔狂gel

condom bubble

呢隻又係wsb推出黎
睇下星期5個轉手率
買定put可以

你撚狗既話要出返去 呢到邊有人俾你撚到

仆街了 有巴打真心左
唔好意思

唔撚大家了 大家都是朋友 我出去撚人先

讓黨走先

台巴中左伏啦

石：今天的我沒有極限

準備11點急瀉

CALL 左 $10 開盤即放先

p8又中槍

茶巴

嚇 L 死人咩

想幫襯佢

做咩唔睇名

ES 好似升穿10月12日起的頂位

仆街 nndm 13.6 等埋

做雞好過做淡

都估到你
茶巴你邊似咁膠

arkk 160左無人講?

石仔

而家玩返畫質會唔會太舊?
之前舊機太廢無玩到

P巴中伏事件

渣住堆tesla, mar, dis, f 諗緊係唔係應該買細價股算
好似好浪費個牛市

又offering 派錢
想轟落去

點幫襯法

邊個朋友

你試下重裝 唔得就重新開機再重裝

台巴有心了

依排個市都幾瘋狂
不過仲未係時候
因為仲有人睇淡緊

PLTR 跌唔落了

我全都要

15.6 係山頂等緊搜救隊

開市再跌俾你睇

所有大船我覺得ER都賭唔過

WSB yolo

moto?

@GOOG @澳巴 不如唔好再睇/做淡，咁個市先有得跌

小妹好悶呀

Er係俾人realise現價有幾離譜

當然沉一陣又跟大市再上過

Expi 今日拆股？

不是一兩個 而是好多人都有防備

買衫姐 你想點幫襯

多謝左膠
搞到新game 都係都要加D黑皮女人, 肥西入去

要玩JRPG 先有靚女

sad but true

打個飛機先

2 for 1 split

我走左半倉廢老, 入左D細價股
升到癲

呢道有冇人有渣STPK?

個倉今日plt硬食左一棍
黎緊仲有fvrr ttd同sft

futu咩料

點樣叫瘋狂？
是但啦
唔好孖 唔好call 坐貨就得

乜位都穿晒, 25蚊先再買, 上星期沽左

第三屆BNO考試開始召集

1 for 2定2 for 1

過完年 千升

pypl越升越快 cls 3000幾億cap但升得仲快過sq

umc又ath

牛年
牛市
牛牛=bomb!!!!

岩岩一棍$10

每個月WSB都有人叫人買

好清好純

正常發揮

哇個model好靚

Nndm咪彈咁快啦屌

正

2-for-1

eXp World Holdings Announces a 2-for-1 Stock Split

等盤中睇下升唔升得番

咁辛苦夾對波出黎比我睇都話清純

屌你個新名。

知性美出片出得咁密

唔係真波咩

好耐啦

師兄點睇

睇serco好過

澳仔今日call 左

賣p圖相都可以發達 啲毒撚可唔可以去驗下腦

幾錢

Air taxi stocks?

有伏

VALE 落後過BHP/RIO咁多
阿婆都識玩

買futu好過啦，買fufu晒錢

futu又多棍

電子雞 仲要咁樣衰 不了

Dont worry, stonks only go up

any news = good news

股災完隔兩個月又ATH過, 是旦啦

隻pltr又去番未被wsb玩爛時o既價位

依隻出完ER隨時落番23

出左啦頭先

其實你咁樣問同問聽日股市升定跌冇分別

風雪的碎片 真相都蓋掩 用隻手遮掩了白天
大時代誰在 委曲求全 誰又會 叫謊話揭穿

PLTR 已清

美股係咪最後直路
好驚崩

未睇 好定差

高質

原來GOOG巴都有聽

個巿強到完全冇力跌

有錢賺你賺唔賺

NNDM一棍74萬股

又係你

等你地清哂就爆升

#67
咁肥

幾日冇上黎

跌穿$20叫我

個個炒股執咁多
遲吓PTGF可能一萬起跳

出現了

食女

睇完都嚇親
寧願屌email

今日咁早

pltr long put

瘋了瘋了

得我taste最正常

已賺，留番比其他人搵過第２隻算

FUFU跌到喊

當我無講過

睇左fufu個69張相未

PLTR

肥叉飯

有無backup

食咁偏

玩earning option 好爽

跌咪買
再跌再買
升唔好理
我老母都識玩啦

點解fufu可以咁大波幅

個腩

我答係 你係咪沽？
是但啦

200跌到160都係咁啦

兩舊屎食舊冇咁臭

木頭多本終勝點同

PLTR盤前上天堂再落地獄

屌你老味咩

肥過我老母......

有冇手足

有冇清接緊pltr飛刀

爆撚硬,你係咪清倉自己錢自己諗啦屌,有撚人知幾時崩咩

肥到咁點食得落

25.7入左食緊插落黎o既飛刀

哇 屌

去到外國有條咁既女溝你點算

佢真識食

pltr 好彩無買

剛剛食飽俾d咁嘅嘢我睇

傻淡又呃貨

有得結婚攞pr我冇乜所謂

明顯係健康回調 又成班係到9叫呃貨

金係咪要收皮

睇完個個都變哂高達

天竺鼠車車又有新一集

嚇親...

一萬個彭斯

嘩PLTR

其實都預左

睇埋隻enx 遲早一定可能跟上

勁過QE effect

好消息定壞消息都出貨

冇野了 眼殘以為講緊無職

$pltr, 散戶一走
撚有人接

everything bubble

台積電點解可以賺大錢？全靠五大因素獨霸天下？【patreon獨家影片預告】 2021-02-16
@石仔

美股泡沫大到不能想像

只好傷心數鎂

都係我地AAPL好

plug又有新合作
依家開市走fcel轉買plug上船好唔好

負負得正，tsm冇得輸呀

no bubble

石仔=老簫

依家先知家父好多年前係$39買咗成球白銀
可以點部署

今溶酒仙

9蚊玩到15蚊
miss晒WSB班友鳩pump果段

股災

教主殿下
我地應該點應對

cup noodle緊, 好快爆升

NET 正宗爛泥扶唔上柄 屌那媽!

?實貨

盡放酒仙

我27貨都走左先

都差唔多啦

其實pltr份er入面stock base compensation同payroll taxes使錢使得最多
其他覺得冇咩問題
可以再sh

sft無咩力

This is Houston tonight.

有無發電股介紹下

個倉20隻股全綠燈 咁撚牛既

Sft $8.5貨酒唔酒？

孫柏文唔知有無搬D SILVER 去UK

盡走

但係好似好多人高J左

整戒子value added咁賣番出去

插多幾支香 今晚EV生生性性

升多少少就走

黑b ching

Aapl 妹多陣啦

哇，屌 咁撚樣收2000

FED

我屌佢話睇上$4x

禾現在矛持有牙

計番個重量其實幾抵

本多終勝, 而家用一球再溝溝佢

發覺香港啲毒撚真係愈食愈偏

我ok 血肉長城

唔好再妹啦
我d call

TSM 有位入喇又

2000 俄妹雙飛都得

有無人研究過無人機

uvas takof之類

咁要整幾耐

新人？

Palantir reported in its first earnings release that 56% of its revenue in Q3 came from its government segment, which has grown at a faster clip than its commercial business.

Palantir said its government segment generated $190 million in revenue in the fourth quarter, up 85% year over year. Its commercial segment brought in $132 million, up 4% year over year.

我撐ai

打仗唔洗驚無肉食

????

FED話冇bubble就冇bubble, 以住咁多次股災其實都係因為加息

美元又死魚彈

[小康] 湖北申領老人津貼銳減15萬 疑大規模隱瞞武漢疫情新證據

2K 過大船屌D女仲撚靚啦......
包食包訓包DUP包屌

陀地 肉地 白滑

少咗15萬廢老 GDP go go go

你要明白當電子雞都賺到上樓
你就知香港男人錢幾易賺

除左關水喉

最大隱憂之一

應該係拜登政網話要加稅

內戰緬甸軍人造反反攻政府軍

經過咗新年，冇咗賭欲

Pltr 依家唔走就會後悔

NET做咩又跌

to the moon $mstr

求介紹

股票問題一律沽

係我老豆話睇好上$4x

打錯過大海
所以香港女人咁難溝都係呢D撚樣做成
舊時D阿叔仲撚醒過D ON9仔
東莞上去做完皇帝唔會搞到D男人CHEAP曬
係呢十幾年 男人地位急速下降
咩十八巴港女果D CLS

Source?

....

有無link

汁?

俾家母屌撚死, 話俾一球做下投資, 買撚晒啲垃圾

岩岩建咗倉

加倉！

講緊「湖北」「老人」呢兩個segment 都死咗十五萬
中國官方數據，咁耐以來淨係死咗唔夠5000人。

頂咩 q野事 上番

宜家傢俬我未加夠倉架

新年家肥屋潤戴套餐
包含:
基本服務
附送獨家懶肉夾腸, cos play 港式傳統腸仔包 連即影即有相 X1
酒店飛身撲浴缸入浴照slow motion影片 X1
天壇大佛360度坐蓮低炒服務視覺盛宴 X1

Sq變左Bitcoin 0.5x波動股？

冇錢啦

有無咁癲
政府軍=老解啵

係咪上過電視 買銀幣

我都無哂cash 唯有孖住上

買相班友真心唔抵幫

條女坐咗浴缸 你確定仲有水

佢地不嬲有 武裝組織

強制檢疫唔怕餓死

Loop Loop Loop
offering -> buy btc -> stock price higher ->
offering -> buy btc -> stock price higher ->
offering -> buy btc -> stock price higher ->
offering -> buy btc -> stock price higher ->
...

五餅二魚

現今世代 男人錢易賺過女人錢
女人都要比件貨
男人就比幾個file就得

@澳巴

買gme好過

某程度上一路都內戰緊

睇premarket見到sos同sckt
諗左陣入左sos
跟住就望住Sckt由8蚊上到11蚊
SOS就一路妹

肥婆多水
佢諗好嫁啦

坐落去果下有

出面有個post
話當地人見到d軍人有老解章+講煲冬瓜
同上年老解著狗衫一樣

咁既絕橋都諗到 抵佢發達

商界先多資本, 靠政府唔覺得係好事
一諗起靠政府水喉就諗起ba

TLT, LQD

HYG, JNK,
CWB, ANGL

幾時先行番一齊

有水.....花

都唔明, 又無lock drm, 要睇相都共享啦, 做咩真課

唔出奇 個感覺係
巴勒斯坦同以色列
係種族問題 而唔係單純 民主獨裁問題
昂山素姬亦都唔係咩和平使者 民主鬥士

仲要豬閪都大把市場，有無咁渴呀？睇套av好過啦

真心呀，保守d買 aapl 好過，轟落sndl 度當自己隊左野算

DXY to the moon

Marriott says President and CEO Arne Sorenson died unexpectedly on Sunday

XAU XAG

紅色的Tesla

拉

其實無左東莞 真係搞到好多毒撚女人手仔都未拖過
舊時D阿叔幾柒都好 都幾撚有自信
亦都唔會令到香港女人好似公主
呢十幾年男人地位真係急速下降

oh fk 之前見佢入院 咁快死左

像是帶著神秘

應該一夠18歲就捉佢地CALL G

我係新人
Dollar index 都可以炒的咩

好巴金銀大船

咩都可以炒

DXY & US Bond 暴走

dont worry, no bubble

真心唔識上面的Twitter 點解會令DXY升
唔識睇

屌你,你咁樣對俾左錢嘅唔公平

請不推文

DX future

ETF: $UUP

爛肉有咩咁值得買

不能咁講，果時香港已經有港女呢樣野，只係香港無出路，d男人會返大6揾，唔會搞到咁貴，但港女d格係無變過。

開市就崩盤

PLTR 死貓彈

大兇兆

respect the straight line

dxy

但係呢幾年睇落情況真係好惡劣
件件都叫女神 姐係舊時既觀音
真係有閪就靚女咁

我都覺得bond 腰升返咁多有啲問題

CL

肉丸開市都頂唔到跌返落黎了

無話值唔值,隻股都唔係一定升,只不過你爆響口,賺錢無人多謝,輸錢就話你山埃,爆黎做咩,有興趣就課金啦

講下都唔得咩

呢到講左好耐啦wor
一開盤前已經有人講

渣住1萬鎂左砌右砌 諗住點樣可以番幾番
原來只要上年買粒必乾就可以輕鬆做到

Byd 就話啫
Bynd 有啲保留

女人麻撚煩
做毒撚先係人生贏家

BYND呢D大路股講到唔俾錢就冇人識咁

升緊6％ wo

圖表派全面入場

佢twtr 都有講啦

崩盤了
二千點走唔甩

唔信咪買少少坐撚沉佢
Time will tell
利申唔信，目標價望120，陣間上船

@ CAN 巴
WE ARE BEARISH !!!

好多股都好多人識,但買嘅時機呢,呢d要仔細研究

初四迎財神

持有刀矛所謂

垃期 向下升

Pltr唔好急住接火棒 開盤會有大量沽盤

oh no

求其買咪得囉
放幾個月理得你50蚊買定51蚊買

ok 多謝巴打課金同我地講宜家要入bynd

盤前龍